毛主席：凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對

武漢同胞加油